{
  "analysis_summary": {
    "total_challenging_cases": 20,
    "max_cases_shown": 20
  },
  "challenging_cases": [
    {
      "case_id": "134307",
      "expected_count": 6,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['appeal is dismissed']\", \"['appellant has not lost his permanent resident status']\", \"['appeal is dismissed']\", \"['appeal is dismissed']\", \"['appeal is allowed for diego gabriel cruz.the']\", \"['appeal is allowed', 'appeal is dismissed']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['appeal is dismissed']\", \"['appellant has not lost his permanent resident status']\", \"['appeal is dismissed']\", \"['appeal is dismissed']\", \"['appeal is allowed for diego gabriel cruz.the']\", \"['appeal is allowed', 'appeal is dismissed']\"]"
      ],
      "case_text": "\n"
    },
    {
      "case_id": "142475",
      "expected_count": 6,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['rad finds that that the rpd correctly decided that thexxxxandxxxxare not refugees']\", \"['appeal of the principal appellant', 'appeals of the minor appellants, xxxx and xxxx, are rejected']\", \"['rad grants xxxx appeal', 'substitutes its decision in place of the decision rendered by the rpd']\", \"['rad grants the appeal ofxxxxand']\", \"['rad confirms the decision of the rpd']\", \"['rad finds the nigerian jg inapplicable']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['rad finds that that the rpd correctly decided that thexxxxandxxxxare not refugees']\", \"['appeal of the principal appellant', 'appeals of the minor appellants, xxxx and xxxx, are rejected']\", \"['rad grants xxxx appeal', 'substitutes its decision in place of the decision rendered by the rpd']\", \"['rad grants the appeal ofxxxxand']\", \"['rad confirms the decision of the rpd']\", \"['rad finds the nigerian jg inapplicable']\"]"
      ],
      "case_text": "Immigration and Refugee\n\nBoard of Canada\n\nRefugee Appeal Division Commission de l\u2019immigration\n\nSection d\u2019appel des r\u00e9fugi\u00e9s\n\n\n\nRAD.25.02 (April 04, 2019)\n\nDisponible en fran\u00e7ais\n\n\n\nRAD File / Dossier de la SAR : MB8 -19687\n\nMB8 -19688 / MB8 -19689\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\n\n\nReasons and decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\nPerson s who are the\n\nsubject of the appeal [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Personne s en cause\n\n\n\nAppeal considered /\n\nheard at Montreal, QC Appel instruit /\n\nentendu \u00e0\n\n\n\nDate of decision December 17, 2019 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\nPanel Me [REDACTED] Tribunal\n\n\n\nCounsel for the person s\n\nwho are the subject of the\n\nappeal Me [REDACTED] Conseil des\n\npersonne s en cause\n\n\n\nDesignated representative [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Repr\u00e9sentant(e)\n\nd\u00e9sign \u00e9(e)\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du ministre\n\n\n\n\n\n2019 CanLII 142475 (CA IRB)\n\nRAD File / Dossier de la SAR : MB8 - 19687\n\nMB8 - 19688 /MB8 - 19689\n\n\n\n\n\nRAD.25.02 (April 04, 2019)\n\nDisponible en fran\u00e7ais 2\n\nREASONS FOR DECISION\n\nOVERVIEW\n\n[1] This is an appeal of a decision by the Refugee Protection Division (RPD) of the\n\nImmigration and Refugee Board (IRB) rejecting the claims of [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(hereinafter referred to by her first name, [REDACTED] ), and her two minor children , [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] and [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] (each respectively born in 2014 and 2017 in the United States\n\nof America \u2014the U.S.A. and hereinafter respectively referred to by their first names [REDACTED] and\n\n[REDACTED] ). The RPD rejected the claims of [REDACTED] and [REDACTED] for reasons relating to their birth in\n\nthe U.S.A. and rejected the claim of [REDACTED] for the existence of an internal flight alternative\n\n(IFA) in Lagos, Nigeria .\n\n[2] The Appellants claimed refugee protection from Canada pursuant to the Immigration\n\nRefugee Protect ion Act (IRPA)1 based on an alleged fear of violenc..."
    },
    {
      "case_id": "93085",
      "expected_count": 6,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['claimants are determined to be neither convention refugees nor persons in need of protection']\", \"['they are not convention refugees']\", \"['claimants are not convention refugees']\", \"['claimants are not persons in need of protection']\", \"['board rejects the claims']\", \"['claims for refugee protection are rejected']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['claimants are determined to be neither convention refugees nor persons in need of protection']\", \"['they are not convention refugees']\", \"['claimants are not convention refugees']\", \"['claimants are not persons in need of protection']\", \"['board rejects the claims']\", \"['claims for refugee protection are rejected']\"]"
      ],
      "case_text": "RPD.15.7 ( May 18, 2010 )\n\nDisponible en fran\u00e7ais\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nrivate Proceeding / Huis clos\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nClaimant(s) [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] )\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] )\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] )\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] )\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] )\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. XX XX [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] ) Demandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\nDate(s) of Hearing February 4, 2013 Date(s) de l\u2019audience\n\n\n\nPlace of Hearing Tor onto, Ontario Lieu de l\u2019audience\n\n\n\nDate of Decision February 7, 2013 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\nCounsel for the\n\ndemandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\nTribunal Officer N/A Agent(e) du tribunal\n\n\n\nDesignated\n\nRepresentative(s) [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Repr\u00e9sentant(e)(s)\n\nd\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du (de la) ministre\n\n\n\n\n\n2013 CanLII 93085 (CA IRB)\n\n[1] The [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] , [REDACTED] [REDACTED] , [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] ,\n\n[REDACTED] [REDACTED] , [REDACTED] [REDACTED] , and [REDACTED] [REDACTED] , citizens of the Slovak Republic, seek refugee\n\nprotection pursuant to sections 96 and 97(1) of the Immigration and Refu gee Protection Act1\n\n(IRPA). The claimants\u2019 identities have been established through identity documents filed in\n\nevidence.2\n\nDESIGNATIVE REPRESENTATIVE\n\n[2] [REDACTED] , lawyer, Law Offices of [REDACTED] [REDACTED] , acted as Designated Represtenative\n\nfor the claimants who wer e all minors.\n\n[3] Social Worker, [REDACTED] , from the Children\u2019s Aid Society, was in attendance.\n\nALLEGATIONS\n\n[4] The following is a summary of the claimants\u2019 allegations:\n\n[5] The claimants have not lived with their parents for over ..."
    },
    {
      "case_id": "123290",
      "expected_count": 5,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['rad dismisses the appeal and', 'confirms the decision of the rpd', 'appellants are neither convention refugees nor persons in need of protection']\", \"['claim therefore fails']\", \"['not a convention refugee or a person in need of protection']\", \"['her claim fails']\", \"['appellant is not a person in need of protection']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['rad dismisses the appeal and', 'confirms the decision of the rpd', 'appellants are neither convention refugees nor persons in need of protection']\", \"['claim therefore fails']\", \"['not a convention refugee or a person in need of protection']\", \"['her claim fails']\", \"['appellant is not a person in need of protection']\"]"
      ],
      "case_text": "Immigration and Refugee\n\nBoard of Canada\n\nRefugee Appeal Division Commission de l\u2019immigration\n\nSection d\u2019appel des r\u00e9fugi\u00e9s\n\n\n\nRAD.25.02 ( January, 2020)\n\nDisponible en fran\u00e7ais\n\n\n\nRAD File / Dossier de la SAR : VB9 -06106\n\nVB9 -06107 / VB9 -06108\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\n\n\nReasons and decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\nPerson s who are the subject\n\nof the appeal [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] a.k.a [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] a.k.a [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Personne s en cause\n\n\n\nAppeal considered / heard at Vancouver , BC Appel instruit /\n\nentendu \u00e0\n\n\n\nDate of decision February 21, 2020 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\nCounsel for the person s who\n\nare the subject of the appeal Shaba[REDACTED] and Solicitor Conseil des personne s\n\nen cause\n\n\n\nDesignated representative [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] a.k.a. [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] for[REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\nRepr\u00e9sentant(e)\n\nd\u00e9sign \u00e9(e)\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du ministre\n\n\n\n2020 CanLII 123290 (CA IRB)\n\nRAD File / Dossier de la SAR : VB9 -06106\n\nVB9 -06107 / VB9 -06108\n\n\n\n\n\nRAD.25.02 ( January , 20 20)\n\nDisponible en fran\u00e7ais 2\n\nREASONS FOR DECISION\n\n\n\nOVERVIEW\n\n\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] (Principal Appellant) , and [REDACTED] [REDACTED] (Associate Appellant) , and\n\n[REDACTED] [REDACTED] (Minor Appellant) , (collectively the Appellants), appeal a decision of the\n\nRefugee Protection Division (RPD), dated July 19, 2019, rejecting their claims for refugee\n\nprotection on the grounds of an Internal Flight Alte rnative (IFA) in Abuja, Ibadan or Port\n\nHarcourt. The Principal Appellant was the Designated Representative for the Minor Appellant in\n\nthis proceeding. I have conducted an independent analysis of all the evidence..."
    },
    {
      "case_id": "136710",
      "expected_count": 6,
      "extracted_count": 1,
      "ratio": 0.16666666666666666,
      "extracted_determinations": [
        {
          "text": "This appeal is dismissed.",
          "score": 20.0,
          "match_type": "direct_pattern"
        }
      ],
      "expected_determinations": [
        "[\"['appeals are allowed']\", \"['rpd\u2019s determination is set aside']\", \"['substitute my determination', 'appellants are convention refugees']\", \"['neither a refugee nor a person in need of protection']\", \"['confirm the decision of the rpd', 'is neither a convention refugee nor a person in need of protection']\", \"['appeal is dismissed']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['appeals are allowed']\", \"['rpd\u2019s determination is set aside']\", \"['substitute my determination', 'appellants are convention refugees']\", \"['neither a refugee nor a person in need of protection']\", \"['confirm the decision of the rpd', 'is neither a convention refugee nor a person in need of protection']\", \"['appeal is dismissed']\"]"
      ],
      "case_text": "Immigration and Refugee\n\nBoard of Canada\n\nRefugee Appeal Division Commission de l\u2019immigration\n\nSection d\u2019appel des r\u00e9fugi\u00e9s\n\n\n\nRAD.25.02 ( April 04 , 2019 )\n\nDisponible en fran\u00e7ais\n\n\n\nRAD File / Dossier de la SAR : TB9 -19840\n\nTB9 -19841 / TB9 -19842 / TB9 -19843\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\n\n\nReasons and decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\nPerson s who are the\n\nsubject of the appeal [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] Personne s en cause\n\n\n\nAppeal considered /\n\nheard at Toronto, ON Appel instruit /\n\nentendu \u00e0\n\n\n\nDate of decision October 8, 2019 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\nCounsel for the person s\n\nwho are the subject of the\n\nappeal [REDACTED] Conseil des\n\npersonne s en cause\n\n\n\nDesignated representative [REDACTED] [REDACTED] Repr\u00e9sentant(e)\n\nd\u00e9sign \u00e9(e)\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du ministre\n\n\n\n\n\n2019 CanLII 136710 (CA IRB)\n\nRAD File / Dossier de la SAR : TB9 -19840\n\nTB9 -19841 / TB9 -19842 / TB9 -19843\n\n\n\nRAD.25.02 ( April 04, 201 9)\n\nDisponible en fran\u00e7ais 2\n\nREASONS FOR DECISION\n\nINTRODUCTION\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] (the \u201cPrincipal Appellant\u201d), [REDACTED] [REDACTED] (the \u201cSpousal Appellant\u201d),\n\nand [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] (the \u201cFirst Minor Appellant\u201d) are citizens of Nigeria . [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] (the \u201cSecond Minor Appellant\u201d) is a citizen of both Niger ia and the United States (US).\n\nAll of the Appellants are appealing a decision of the Refugee Protection Division (RPD) denying\n\ntheir claims for refugee protection.\n\n[2] The Principal Appellant is the mother and the Designated Representative (DR) of the\n\nMinor Ap pellants. The Spousal Appellant is married to the Principal Appellant and is the father\n\nof the Minor Appellants.\n\nDETERMINATION\n\n[3] The Appeals of the Principal Appellant, Spousal Appellant and First Minor Appellant are\n\nallowed. The Appeal of the Second Minor A ppellant is dismissed.\n\nBACKGROUND\n\n[4] The Princip..."
    },
    {
      "case_id": "146969",
      "expected_count": 9,
      "extracted_count": 4,
      "ratio": 0.4444444444444444,
      "extracted_determinations": [
        {
          "text": "The  Minister submits that the withdrawal of the appeal is an abuse of process and asks that the appeal   be dismissed.2  [6] The issues are:   \uf0b7 Is the Appellan t\u2019s application to withdraw her appeal an abuse of process?",
          "score": 20.0,
          "match_type": "direct_pattern"
        },
        {
          "text": "\uf0b7 If I determine the withdrawal is an abuse of process , should the appeal be  dismissed on its merits  or abandoned ?",
          "score": 20.0,
          "match_type": "direct_pattern"
        },
        {
          "text": "The Appellant has abandoned her appeal   [12]  I have not heard enough evidence to determine  whether the appeal should be dismissed on  its merits.",
          "score": 20.0,
          "match_type": "direct_pattern"
        },
        {
          "text": "11.24)  Available in French  NOTICE OF DECISION   The appellant\u2019s application dated November 3, 2021, requesting to withdraw her appeal is  dismissed.",
          "score": 20.0,
          "match_type": "direct_pattern"
        }
      ],
      "expected_determinations": [
        "[\"['application for withdrawal is dismissed']\", \"['application to withdraw the appeal is an abuse of process']\", \"['appeal is dismissed']\", \"['appeal be dismissed']\", \"['appeal should be dismissed']\", \"['appeal has been abandoned']\", \"['appeal has been abandoned']\", \"['dismiss the appellant\u2019s application']\", \"['appeal is determined']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['application for withdrawal is dismissed']\", \"['application to withdraw the appeal is an abuse of process']\", \"['appeal is dismissed']\", \"['appeal be dismissed']\", \"['appeal should be dismissed']\", \"['appeal has been abandoned']\", \"['appeal has been abandoned']\", \"['dismiss the appellant\u2019s application']\", \"['appeal is determined']\"]"
      ],
      "case_text": "IAD.34.01 (2021. 11.24 )\n\nAvailable in French Immigration and\n\nRefugee Board of Canada\n\n\n\nImmigration Appeal Division\n\nCommission de l\u2019immigration\n\n\n\nSection d\u2019appel de l\u2019immigration\n\nIAD File No. / No de dossier de la SAI : TC0 -07994\n\nClient ID No. / No ID client: 56219577\n\n\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\nResidency Obligation Appeal\n\n\n\nAppellant [s] Veroni[REDACTED]\n\nAppelant [e][s]\n\nand et\n\nRespondent Minister of Citizenship and Immigration Intim\u00e9 [e]\n\n\n\nDate [s] of Hearing In Chambers\n\nDate(s) de l\u2019audience\n\n\n\nPlace of Hearing Toronto, O ntario\n\nLieu de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nDate of Decision December 1, 2021\n\n\n\nPanel [REDACTED]\n\n\n\nTribunal\n\n\n\nCounsel for the\n\nAppellant [s] [REDACTED]\n\nBarrister & Solicitor Conseil de\n\nl\u2019appelant(e)/ des\n\nappelant(e)s\n\n\n\nDesignated Representative [s] N/A\n\nRepr\u00e9sentant(e)(s)\n\nd\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\nCounsel for the Minister [REDACTED]\n\nConseil du\n\n(de la) ministre\n\n\n\n2021 CanLII 146969 (CA IRB)\n\n2021 CanLII 146969 (CA IRB)\n\nIAD File No. / No de dossier de la SAI : TC0 -07994\n\nClient ID No. / No ID client: 56219577\n\n\n\n1\n\nIAD.34.01 (2021. 11.24)\n\nAvailable in French REASONS FOR DECISION\n\nOVERVIEW\n\n[1] The Appellant, Veroni[REDACTED], is a citizen of Trinidad and Tobago. She\n\nbecame a permanent resident of Canada in 2012. After landing in Canada, the A ppellant stayed\n\nhere for about two months. She returned to Trinidad and Tobago to wrap up her affairs. Later, her\n\nparents became ill, which prevented her from retuning back to Canada sooner.\n\n[2] In 2020, the Appellant applied for a Permanent Resident Travel D ocument to return to\n\nCanada, but the visa officer refused her application. The Appellant did not respect her residency\n\nobligations to be present in Canada in the relevant five -year period for at least 730 days.1 In the\n\nrelevant five -year period, she was pr esent for only 136 days.\n\n[3] The Appellant appealed the visa officer\u2019s decision to the Immigration Appeal Division. She\n\nadmitted that the visa officer \u2019s decision is l..."
    },
    {
      "case_id": "153286",
      "expected_count": 5,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['are neither convention refugees nor persons in need of protection']\", \"['refugee protection division determines that xxxx xxxx xxxx is a convention refugee', 'allows her claim']\", \"['denies their claims']\", \"['neither convention refugee nor persons in need of protection']\", \"['xxxx is not a convention refugee or a person in need of protection']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['are neither convention refugees nor persons in need of protection']\", \"['refugee protection division determines that xxxx xxxx xxxx is a convention refugee', 'allows her claim']\", \"['denies their claims']\", \"['neither convention refugee nor persons in need of protection']\", \"['xxxx is not a convention refugee or a person in need of protection']\"]"
      ],
      "case_text": "rivate Proceeding / Huis clos\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et D\u00e9cision\n\nClaimant(s) [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] Demandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\n\n\nDate(s) of Hearing September 22, 2017 Date(s) de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nPlace of Hearing Toronto, O ntario Lieu de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nDate of Decision September 27, 2017 Date de la d\u00e9cision\n\nand reasons et des motifs\n\n\n\nPanel [REDACTED]\n\n\n\nTribunal\n\n\n\n\n\nCounsel for the Claimant(s) [REDACTED]\n\ndemandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\n\n\nDesignated Representative(s) [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\nRepr\u00e9sentant(e)(s) d\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n2017 CanLII 153286 (CA IRB)\n\n[1] The claimants state that they are citizens of Swaziland and claim refugee protection in\n\naccordance with sections 96 to 99 of the Immigration and Refugee Protection Act . [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] is also a citizen of South Africa.\n\n[2] The claimants constitute a family. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] is the mother of two minor\n\nclaimants, [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] age [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] age [REDACTED] as well as her adult son , [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] age [REDACTED] X. The ir\n\nclaims were joined with that of a nephew, [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] age [REDACTED] [REDACTED] . The\n\nadult female claimant was designated as the representative of the two minor claimant s on [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] 2012 in accordance with subsection 167(2) of the Immigration and Refugee\n\nProtection Act .\n\n[3] Identity has been established by means of Swaziland passports.\n\nDETERMINATION\n\n[4] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] is a Convention refugee. The other four claimants are neither\n\nConvention refugees nor persons in need of protection.\n\nFINDINGS OF FACT\n\n[5] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] husband and the father of the two minor c..."
    },
    {
      "case_id": "44181",
      "expected_count": 6,
      "extracted_count": 1,
      "ratio": 0.16666666666666666,
      "extracted_determinations": [
        {
          "text": "/ N\u00b0 de dossier de la S AR :      CONCLUSION   [14]  Pursuant to Section 111(1)(a) of IRPA , the RAD confirms the decision of the RPD that the  Appellant is neither a Convention refugee nor a person in need of protection.",
          "score": 18.0,
          "match_type": "phrase_match"
        }
      ],
      "expected_determinations": [
        "[\"['rad concurs with the rpd\u2019s finding on this issue']\", \"['rad must substitute its own decision']\", \"['appeal is dismissed']\", \"['appellant is a convention refugee or a person in need of protection']\", \"['appellant is a convention refugee or a person in need of protection']\", \"['rad confirms the decision of the rpd', 'appellant is neither a convention refugee nor a person in need of protection']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['rad concurs with the rpd\u2019s finding on this issue']\", \"['rad must substitute its own decision']\", \"['appeal is dismissed']\", \"['appellant is a convention refugee or a person in need of protection']\", \"['appellant is a convention refugee or a person in need of protection']\", \"['rad confirms the decision of the rpd', 'appellant is neither a convention refugee nor a person in need of protection']\"]"
      ],
      "case_text": "RAD.2 5.02 (June 23, 2014 )\n\n\n\nImmigration and\n\nRefugee Board of Canada\n\n\n\nRefugee Appeal Division\n\nCommission de l\u2019immigration\n\n\n\nSection d\u2019appel des r\u00e9fugi\u00e9s\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRAD File No. / N\u00b0 de dossier de la SAR : TB4 -07117\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\n\n\n\n\nReasons and decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nsPerson(s) who is(are)\n\nthe subject of the appeal [REDACTED] [REDACTED]\n\nPersonne(s) en cause\n\n\n\n\n\nAppeal considered / heard at Toronto, Ontario Appel instruit \u00e0\n\n\n\n\n\nDate of decision January 13, 2015 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the person(s) who\n\nis(are)the subject of the appeal [REDACTED] Conseil(s) du (de la/des)\n\npersonne(s) en cause\n\n\n\n\n\nDesignated Representative(s) N/A Repr\u00e9sentant(e)(s) d\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du ministre\n\n\n\n\n\n2015 CanLII 44181 (CA IRB)\n\nRAD File No. / N\u00b0 de dossier de la S AR :\n\n\n\n\n\nREASONS FOR DECISION\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] (the Appellant) is a citizen of Saint Lucia. She appeals a decision of the\n\nRefugee Protection Division (RPD) denying her claim for refugee protection. The Appellant asks\n\nthe Refugee Appeal Division (RAD) to set aside the decision of the RPD, and find the Appellant\n\nto be a Convention refugee, or in the alternative, refer the claim back to the RPD for\n\nredetermination. The Appellant asks for a hearing to deal with the documentation presented in the\n\nMemorandum of Appeal. No new evidence was presented in the Me morandum of Appeal.\n\nDETERMINATION\n\n[2] Pursuant to ss. 111(1)(a) of the Immigration and Refugee Protection Act (IRPA), the RAD\n\nconfirms the determination of the RPD and dismisses the appeal.\n\nBackground\n\n[3] The Appellant was raised by her stepmother, and does not ha ve any knowledge of her\n\nbiological mother. The Appellant discovered during her teenage years that she was more attracted\n\nto girls than boys. As a result of the homophobic attitudes in Saint Lucia, the [REDACTED] became\n\nwithdrawn and unhappy emotionally. The Appellant ..."
    },
    {
      "case_id": "60833",
      "expected_count": 6,
      "extracted_count": 1,
      "ratio": 0.16666666666666666,
      "extracted_determinations": [
        {
          "text": "The Appeal Division orders that its order signed on January 28, 2002 be cancelled and the appeal be dismissed.",
          "score": 20.0,
          "match_type": "direct_pattern"
        }
      ],
      "expected_determinations": [
        "[\"['\u2026]\u201d']\", \"['appeal is discontinued']\", \"['\u2026]\u201d']\", \"['appeal terminated']\", \"['appeal is discontinued']\", \"['\u2026]\u201d']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['\u2026]\u201d']\", \"['appeal is discontinued']\", \"['\u2026]\u201d']\", \"['appeal terminated']\", \"['appeal is discontinued']\", \"['\u2026]\u201d']\"]"
      ],
      "case_text": "Immigration and Refugee Board Immigration Appeal Division\n\nCommission de l'immigration et du statut de r\u00e9fugi\u00e9Section d\u2019appel de l\u2019immigration\n\nIAD File No / No. Dossier de la SAI : MA1-03234 Client ID / No ID Client : 2596-5786\n\nReasons and Decision \u2212 Motifs et d\u00e9cision Removal Order Appeal\n\nAppellant(s) Appelant(s)\n\n[REDACTED] NGUYEN\n\nRespondent Intim\u00e9\n\nThe Minister of Citizenship and Immigration Le minist[REDACTED] et de l'Immigration\n\nDate(s) of Hearing Date(s) de l'audience\n\nApril 27, 2006\n\nMontreal\n\nDate of decision Date de la d\u00e9cision\n\nApril 27, 2006 Reasons signed on: May 2, 2006\n\nPanel Tribunal\n\nMe [REDACTED]\n\nAppellant's Counsel Con[REDACTED])\n\nMe [REDACTED]\n\nMinister's Counsel [REDACTED]\n\n[REDACTED]\n\nYou can obtain the translation of thes e reasons for decision in the other official language by writing to the Editing and Translation Services Directorate of the IRB at the following address: 344 Slater Street, 14th Floor, Ottawa, Ontario K1A 0K1, by e-mail to translation@irb.gc.ca\n\nou par t\u00e9l\u00e9copie au (613) 947-3213.\n\n2006 CanLII 60833 (CA IRB)\n\nIAD File No / No. Dossier de la SAI : MA1-03234 Client ID / No ID Client : 2596-5786 1\n\nOral Reasons for Decision\n\n[1] This is the decision in the appeal by [REDACTED] (the appellant) from a deportation order made against him on November 16, 2000 following his conviction for trafficking narcotics on April 26, 1996 where he received a sentence of 3 years\u2019 imprisonment. [2] This deportation order was stayed by the Immigrat ion Appeal Division\u2019s Member [REDACTED] on December 10, 2001. At that time, following a recommendation by the Minister\u2019s counsel and taking into account different humanitarian and compassionate factors, Member [REDACTED] concluded that such a stay was warranted. I will quote from th e Member\u2019s decision on page 2.\n\n\u201c[\u2026] The evidence on record confirms th e appellant\u2019s testimony on this point (that the time during which he was involved in criminal activities was very brief ). In the Assessment for dec..."
    },
    {
      "case_id": "77270",
      "expected_count": 5,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['appellant has not lost her permanent resident status']\", \"['removal order is set aside']\", \"['appeal is allowed']\", \"['sufficient humanitarian and compassionate factors']\", \"['appeal is allowed']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['appellant has not lost her permanent resident status']\", \"['removal order is set aside']\", \"['appeal is allowed']\", \"['sufficient humanitarian and compassionate factors']\", \"['appeal is allowed']\"]"
      ],
      "case_text": "\n"
    },
    {
      "case_id": "101667",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['appeal is allowed']\", \"['sufficient humanitarian and compassionate circumstances']\", \"['appeal is allowed']\", \"['sufficient humanitarian and compassionate circumstances']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['appeal is allowed']\", \"['sufficient humanitarian and compassionate circumstances']\", \"['appeal is allowed']\", \"['sufficient humanitarian and compassionate circumstances']\"]"
      ],
      "case_text": "IAD.34 ( May 18 , 2010)\n\nDisponible en fran\u00e7ais\n\n\n\n\n\n\n\nIAD File No. / No de dossier de la SAI : VB1 -02935\n\n\n\nClient ID no. / No ID client : 2171 -8910\n\n\n\n\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\nSPONSORSHIP\n\n\n\n\n\nAppellant(s) [REDACTED] Appelant (e)(s)\n\n\n\nand\n\n\n\nRespondent The Minister of Citizenship and Immigration Intim\u00e9(e)\n\n\n\n\n\n\n\nDate(s) of Hearing July 10, 2012 Date(s) de l\u2019audience\n\n\n\n\n\n\n\nPlace of Hearing Vancouver, BC Lieu de l\u2019audience\n\n\n\n\n\n\n\nDate of Decision October 31, 2012 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\n\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the [REDACTED] Conseil(s) de\n\nAppellant(s) Barrister and Solicitor l\u2019appelant(e) / des\n\nappel ant(e)(s)\n\n\n\n\n\nDesignated N/A Repr\u00e9sentant(e)(s)\n\nRepresentative(s) D\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister [REDACTED] Conseil du ministre\n\n\n\n2012 CanLII 101667 (CA IRB)\n\nIAD File No. / N\u00b0 de dossier de la SAI : VB1 -02935\n\n\n\nREASONS FOR DECISION\n\n\n\n[1] These are the reasons and decision of the Immigration Appeal Division (the \u201cIAD\u201d)\n\npertaining to the appeal filed pursuant to subsection 63(1) of the Immigration and Refugee\n\nProtection Act (the \u201c Act \u201d)1 made by [REDACTED] (the \u201cappellant\u201d), from the refusal of the\n\nsponsorship application for a permanent resident visa of her spouse, Jam[REDACTED]\n\n(the \u201capplicant\u201d) from Afghanistan.\n\n\n\n[2] The application was refused under subsection 4(1) of the Immigration and Refugee\n\nProtection Regulations (the \u201c Regulations \u201d)2 and subsection 16(1) of the Act . The details of the\n\nrefusal are set out in the refusal letter and C AIPS3 notes of the immigration officer.4\n\n\n\nBACKGROUND\n\n\n\n[3] The appellant is 52 years old and was landed in Canada in April 1984. The applicant is 37\n\nyears old and lives in Afghanistan. The appellant and applicant were married on May 12, 2009.5\n\n\n\nANALYSIS\n\n\n\n[4] Two t ests may be applied in order to disqualify a spouse under subsection 4(1) of the\n\nRegulations. Only one of the tests must be satisfied if an applicant is to be disqualified as a\n\nspous..."
    },
    {
      "case_id": "102556",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['appeal regarding the appellant\u2019s mother is allowed']\", \"['application is being dismissed']\", \"['appeal regarding her father is dismissed']\", \"['appeal regarding the applicant sylvia gamboa dela cruz is allowed']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['appeal regarding the appellant\u2019s mother is allowed']\", \"['application is being dismissed']\", \"['appeal regarding her father is dismissed']\", \"['appeal regarding the applicant sylvia gamboa dela cruz is allowed']\"]"
      ],
      "case_text": "Immigration and\n\nRefugee Board of Canada\n\n\n\nImmigration Appeal Division\n\nCommission de l\u2019immigration\n\n\n\nSection d\u2019appel de l\u2019immigration\n\n\n\nIAD File No. / No de dossier de la SAI : VB5 -01116\n\n\n\nClient ID no. / No ID client: 5835 -4387\n\n\n\n\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et d\u00e9cisio n\n\n\n\nSPONSORSHIP\n\n\n\n\n\nAppellant(s) [REDACTED] Appelant (e)(s)\n\n\n\n\n\n\n\nRespondent The Minister of Citizenship and Immigration Intim\u00e9(e)\n\n\n\n\n\n\n\nDate(s) of Hearing October 25, 2016 Date(s) de l\u2019audience\n\n\n\n\n\n\n\nPlace of Hearing Vancouver, BC Lieu de l\u2019audience\n\n\n\n\n\n\n\nDate of Decision October 25, 2016 (rendered orally) Date de la d\u00e9cision\n\nNovember 7, 2016 (written decision)\n\n\n\n\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the N/A Conseil(s) de\n\nAppellant(s) l\u2019appelant(e) / des\n\nappel ant(e)(s)\n\n\n\n\n\nDesignated N/A Repr\u00e9sentant(e)(s)\n\nRepresentative(s) D\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister [REDACTED] Conseil du ministre\n\n2016 CanLII 102556 (CA IRB)\n\nIAD File No. / N\u00b0 de dossier de la SAI : VB5 -01116\n\n\n\n\n\nREASONS FOR DECISION\n\n\n\n[1] These are my reasons and decision in the appeal of [REDACTED] (the\n\n\u201cappellan t\u201d). The appeal is from a refusal to approve the permanent resident visa applications\n\nmade by Syl[REDACTED] and Ja[REDACTED] (the \u201capplicants\u201d) who\n\nwere sponsored by the appellant. Those are the appellant's biological parents.\n\n\n\n[2] The abili ty to sponsor family members is permitted by sections 12 and 13 of the\n\nImmigra tion and Refugee Protection Act (the \u201c Act \u201d).1 Eligibility to sponsor requires\n\ndemonstration of income at, or above, income levels that are set by the Immigration and Refugee\n\nProt ection R egulation s (the \u201c Regulations \u201d).2\n\n\n\n[3] This application was refused based on an assessment of income from December 2012, to\n\nDecember 2013, for five persons. At that time, the sponsor had to show income at, or above, the\n\nlevels established by regulation , which for five persons was $46,850.\n\n\n\n[4] The regulation setting out the requirement is 133(1)(j)(1) of the Regulat..."
    },
    {
      "case_id": "103611",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['you are not a convention refugee']\", \"['reject your claim']\", \"['302 (c.a.']\", \"['you are neither a convention refugee nor are you a person in need of protection']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['you are not a convention refugee']\", \"['reject your claim']\", \"['302 (c.a.']\", \"['you are neither a convention refugee nor are you a person in need of protection']\"]"
      ],
      "case_text": "RPD.29.1 (August 31, 2012)\n\n\n\nrivate Proceeding / Huis clos\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et D\u00e9cision\n\nClaimant(s) [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n(AKA [REDACTED] [REDACTED] ) Demandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\n\n\nDate(s) of Hearing November 6, 2014 Date(s) de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nPlace of Hearing Toronto, O ntario Lieu de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nDate of Decision November 6, 2014 (Orally Rendered) Date de la d\u00e9cision\n\nand reasons November 28, 2014 (Written Reasons)\n\net des motifs\n\n\n\nPanel M[REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\nCounsel for the Claimant(s) [REDACTED]\n\ndemandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\n\n\nDesignated Representative(s) N/A Repr\u00e9sentant(e)(s) d\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister [REDACTED] \u2013 Documents Only Conseil du (de la) ministre\n\n\n\n\n\n\n\n2014 CanLII 103611 (CA IRB)\n\n[1] Madam, I have considered your testimony and the other evidence in the case and I am\n\nready to render my decision orally. A written form of the reasons will be provided to you and\n\nyour counsel shortly. The written form may be edited for spelling, syntax and grammar and\n\nreferences to the applicable case law an d documentary evidence may also be included.\n\n[2] This is the decision of the refugee protection division in the claim of [REDACTED] , a citizen of the Federal Republic of Nigeria by birth and a citizen of the Commonwealth\n\nof Grenada by naturalization, who s eeks refugee protection pursuant to section 96 and subsection\n\n97(1) of the Immigration and Refugee Protection Act1 (IRPA) .\n\nALLEGATIONS\n\n[3] Ms. [REDACTED] , you allege that you are bi -sexual . Y ou allege that you fear persecution for\n\nreasons of your membership in a pa rticular social group, namely your sexual orientation in\n\nGrenada and Nigeria. You allege made a radio broadcast supporting homosexuality in Grenada;\n\nfearing for your life you fled to Canada where you made a claim for protection nine months after\n\nyour arriv al in this country.\n\nDETERMINATION\n\n[4] I find there is not a serious possibility that you face persecution on Convention grounds i..."
    },
    {
      "case_id": "103660",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['claimants are not people in need of protection']\", \"['claimants are not convention refugees']\", \"['claimants are not people in need of protection']\", \"['claimants xxxx xxxx and xxxx xxxx are not convention refugees']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['claimants are not people in need of protection']\", \"['claimants are not convention refugees']\", \"['claimants are not people in need of protection']\", \"['claimants xxxx xxxx and xxxx xxxx are not convention refugees']\"]"
      ],
      "case_text": "RPD.29.1 (August 31, 2012)\n\n\n\nrivate Proceeding / Huis clos\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et D\u00e9cision\n\nClaimant(s) [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] Demandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\n\n\nDate(s) of Hearing October 15, 2014 Date(s) de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nPlace of Hearing Toronto, Ontario Lieu de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nDate of Decision November 26, 2014 Date de la d\u00e9cision\n\nand reasons et des motifs\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\nCounsel for the Claimant(s) [REDACTED]Barrister and Solicitor Conseil(s) du (de la/des)\n\ndemandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\n\n\nDesignated Representative(s) N/A Repr\u00e9sentant(e)(s) d\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du (de la) ministre\n\n\n\n\n\n\n\n2014 CanLII 103660 (CA IRB)\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] and [REDACTED] [REDACTED] are citizens of Russia who are seeking refugee\n\nprotection pursuant to sections 96 and 97(1) of the Immigration and Refugee Protection Act\n\n(IRPA).1\n\nALLEGATIONS\n\n[2] The specifics of the claim are set out in the narrative to the principal claimant\u2019s Personal\n\nInformation Form (PIF);2 the follow ing is a summary.\n\n[3] The principal claimant (PC) worked in a company that [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] . In [REDACTED] 2012 , a number of managerial people left the company and the PC became a\n\n[REDACTED] [REDACTED] . The PC was pressured by the deputy director of the company, [REDACTED] , to get his\n\nworkers to commit unlawful acts such as altering the fiscal memory of the [REDACTED] [REDACTED] . The\n\nPC resisted this pressure. He wrote to the main office to describe what had happened. There was\n\na meeting with the director, [REDACTED] , on [REDACTED] [REDACTED] , 2012 in which the director expressed his\n\ndisapproval of the PC \u2019s manager, after which [REDACTED] was fired. The PC then had a meeting with\n\nthe director and the new deputy director. At this meeting the PC was told that he was required to\n\nmake changes in the programmin g of some [REDACTED] [REDACTED] . When the claimant said h..."
    },
    {
      "case_id": "104426",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['claims are therefore rejected']\", \"['claimants do have status']\", \"['claimants are excluded']\", \"['claimants are excluded fromsections 96and97(1)pursuant to article 1e']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['claims are therefore rejected']\", \"['claimants do have status']\", \"['claimants are excluded']\", \"['claimants are excluded fromsections 96and97(1)pursuant to article 1e']\"]"
      ],
      "case_text": "RPD.29.1 (August 31, 2012)\n\n\n\nrivate Proceeding / Huis clos\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et D\u00e9cision\n\nClaimant(s) [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] )\n\n[REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] )\n\nUnknown [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] ) Demandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\n\n\nDate(s) of Hearing August 13, 2014 Date(s) de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nPlace of Hearing Toronto, O ntario Lieu de l\u2019audience\n\n\n\n\n\nDate of Decision November 12, 2014 Date de la d\u00e9cision\n\nand reasons et des mo tifs\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\nCounsel for the\n\nClaimant(s) [REDACTED]\n\ndemandeur(e)(s) d\u2019asile\n\n\n\n\n\nDesignated\n\nRepresentative(s) [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] ) Repr\u00e9sentant(e)(s)\n\nd\u00e9si gn\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister [REDACTED] Conseil du (de la) ministre\n\n(by document s only)\n\n\n\n\n\n2014 CanLII 104426 (CA IRB)\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] (a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] ) (the male claimant), [REDACTED] [REDACTED]\n\n(a.k.a. [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] ) (the female claiman t) and their son [REDACTED] [REDACTED] (a.k.a.\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] ) (the minor claimant) are citizens of Afghanistan and have made refugee\n\nclaims pursuant to sections 96 and 97(1) of the Immigration and Refugee Protection Act .\n\n[2] The male claimant was appointed as the Design ated Representative for the minor claimant.\n\n[3] The Minister is intervening in this claim1 and submits that the claimants should be\n\nexcluded pursuant to Article 1E of the United Nations Convention Relating to the Status of\n\nRefugees because the claimants are p ermanent residents of the United States (the U.S.) on the day\n\nof the hearing.\n\nALLEGATIONS\n\n[4] While working as a facilities manager at [REDACTED] [REDACTED] (an American company) in Kabul,\n\nthe male claimant was approached in [REDACTED] 2012 by a representative of a mujahedeen\n\ncommander and asked to ..."
    },
    {
      "case_id": "105890",
      "expected_count": 5,
      "extracted_count": 1,
      "ratio": 0.2,
      "extracted_determinations": [
        {
          "text": "The appeals are allowed.",
          "score": 20.0,
          "match_type": "direct_pattern"
        }
      ],
      "expected_determinations": [
        "[\"['rad finds that its positive decision in regard to these claims']\", \"['appeals are allowed']\", \"['appellants are somali citizens']\", \"['request for an oral hearing is dismissed']\", \"['rad sets aside the determination of the rpd', 'appellants are convention refugees']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['rad finds that its positive decision in regard to these claims']\", \"['appeals are allowed']\", \"['appellants are somali citizens']\", \"['request for an oral hearing is dismissed']\", \"['rad sets aside the determination of the rpd', 'appellants are convention refugees']\"]"
      ],
      "case_text": "RAD.2 5.02 (June 23, 2014 )\n\n\n\n\n\nImmigration and\n\nRefugee Board of Canada\n\n\n\nRefugee Appeal Division\n\nCommission de l\u2019immigration\n\n\n\nSection d\u2019appel des r\u00e9fugi\u00e9s\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRAD File No. / N\u00b0 de dossier de la SAR : TB4 -03139\n\nTB4 -03140\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\n\n\n\n\nRedetermination of the Appeal\n\nReasons and decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPerson(s) who is(are)\n\nthe subject of the appeal [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Personne(s) en cause\n\n\n\n\n\nAppeal considered / heard at Toronto, Ontario Appel instruit \u00e0\n\n\n\n\n\nDate of decision September 30, 2015 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the person(s) who\n\nis(are)the subject of the appeal [REDACTED]\n\npersonne(s) en cause\n\n\n\n\n\nDesignated Representative(s) N/A Repr\u00e9sentant(e)(s) d\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du ministre\n\n\n\n2015 CanLII 105890 (CA IRB)\n\nRAD F ile No. / N\u00b0 de dossier de la SA R :\n\nREASONS FOR DECISION\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] (the Appellant) and [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] (the minor Appellant),\n\nwho claim to be citizens of Somalia, appeal a decision of the Refugee Protection Division (RPD)\n\ndenying their claims for refugee protection. They have submitted new evidence in support of their\n\nclaims and they have requested an oral hearing. The Appellants further request that the Refugee\n\nAppeal Division (RAD) find that they are Convention refugees. Alternatively the Appellants\n\nrequest that the matter be remitted to the RPD for reconsideration by a differently -constituted\n\npanel.\n\nDETE RMINATION\n\n[2] Pursuant to section 111(1)(b) of the Immigration and Refugee Protection Act (IRPA), The\n\nRAD sets aside the determination of the RPD and substitutes its decision that t he Appellants are\n\nConvention re fugees. The appeals are allowed.\n\nBACKGROUND\n\n[3] The Appellant alleges she and the minor Appellant are members of the minority [REDACTED]\n\nclan who used to live in [REDACTED] , Somalia...."
    },
    {
      "case_id": "105899",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['respondent is not a convention refugee']\", \"['panel therefore rejects the cessation application']\", \"['respondent is not a convention refugee']\", \"['respondent is not a convention refugee']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['respondent is not a convention refugee']\", \"['panel therefore rejects the cessation application']\", \"['respondent is not a convention refugee']\", \"['respondent is not a convention refugee']\"]"
      ],
      "case_text": "RPD.29.1 (August 2014)\n\n\n\n\n\n\n\nRPD File No. / No de dossier de SPR : VB4 -00998\n\n\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\nReasons and Decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\nApplication to Cease Refugee Protection \u2013 Demande de constat de perte d\u2019asile\n\n\n\n\n\n\n\nApplicant The Minister of Citizenshi p and\n\nImmigration Canada\n\nDemandeur (e)\n\n\n\nRespondent (s) [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Personne(s) prot\u00e9g\u00e9e(s)\n\n\n\n\n\n\n\nDate(s) of Hearing August 13, 2014 Date(s) de l\u2019audience\n\n\n\n\n\n\n\nPlace of Hearing Vancouver, BC Lieu de l\u2019audience\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDate of Decision March 9, 2015 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the Peter Edelmann Conseil(s) de la (des)\n\nProtected Person Barrister and Solicitor personnes prot\u00e9g\u00e9e(s)\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDesignated N/A Repr\u00e9sentant(e)(s)\n\nRepresentati ve(s) D\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister [REDACTED] Conseil du ministre\n\n2015 CanLII 105899 (CA IRB)\n\n[1] This is the decision in the application from the Minister of Citizenship and Immigration\n\nCanada ( the \u201c Applicant \u201d) pursuant to Section 108 of the Immigration and Refugee Protection\n\nAct (the \u201c Act \u201d).1\n\n\n\n[2] The application from Minister of Citizenship and Immigration Canada is to cessate the\n\nrefugee status of [REDACTED] , a citizen of Iran. A hearing into this application was\n\nheld on August 13, 2014.\n\n\n\n[3] The Respondent was present at the hearing with her Counsel. The Minister\u2019s\n\nrepresentative was also present at the hearing.\n\n\n\n\n\nPRELIMINARY MATTERS\n\n\n\n[4] Counsel for the Respondent made an application at the hearing held on August 13, 2014\n\nto change the date an d time of the hearing (CDT). Counsel explained that he had made an\n\nAccess to Information and Privacy (ATIP) request to the Department of Citizenship and\n\nImmigration Canada (CIC). Counsel explained that he expected a response to his ATIP request\n\nwithin 30 days.\n\n\n\n\n\n1 Immigration and Refugee Protection Act , S.C. 2001, c. 27.\n\n2015 CanLII 105899 (CA IRB)\n\n[5] The panel granted the CDT application. The ..."
    },
    {
      "case_id": "109396",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['rad has found that the rpd decision as it is cannot stand']\", \"['302 (c.a.']\", \"['decision of the rpd']\", \"['rad sets aside the determination of the rpd', 'substitutes its determination that the appellant is a convention refugee']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['rad has found that the rpd decision as it is cannot stand']\", \"['302 (c.a.']\", \"['decision of the rpd']\", \"['rad sets aside the determination of the rpd', 'substitutes its determination that the appellant is a convention refugee']\"]"
      ],
      "case_text": "RAD.2 5.02 (June 23, 2014 )\n\n\n\n\n\nImmigration and\n\nRefugee Board of Canada\n\n\n\nRefugee Appeal Division\n\nCommission de l\u2019immigration\n\n\n\nSection d\u2019appel des r\u00e9fugi\u00e9s\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRAD File No. / N\u00b0 de dossier de la SAR : TB5 -01610\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\n\n\n\n\nReasons and decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPerson(s) who is(are)\n\nthe subject of the appeal [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Personne(s) en cause\n\n\n\n\n\nAppeal considered / heard at Toronto, Ontario Appel instruit \u00e0\n\n\n\n\n\nDate of decision June 1, 2015 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the person(s) who\n\nis(are)the subject of the appeal [REDACTED]\n\npersonne(s) en cause\n\n\n\n\n\nDesignated Representative(s) N/A Repr\u00e9sentant(e)(s) d\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du ministre\n\n\n\n\n\n\n\n2015 CanLII 109396 (CA IRB)\n\nRAD F ile No. / N\u00b0 de dossier de la SA R :\n\nREASONS FOR DECISION\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] , (the Appellant), a citizen of Somalia, appeals a decision of the\n\nRefugee Protection Division (RPD) denying his claim for refugee protection. He has submitted\n\nnew evidence in support of his appeal. The Appellant asks the Refugee Appeal Division (RAD) to\n\noverturn the negative decision of the RPD and replace it with a positive finding on the\n\nAppellant\u2019s behalf or in the alternative to refer the matter back to the RPD for re -determination.\n\nDETERMINATION\n\n[2] Pursuant to Section 111(1)(b) of the Immigration an d Refugee Protection Act (IRPA), the\n\nRAD sets aside the determination of the RPD and substitutes its determination that the Appellant\n\nis a Convention refugee.\n\nBACKGROUND\n\n[3] The Appellant alleged before the RPD that, as a 29 year old born in Abu Dhabi (United\n\nArab Emirates \u2013 U.A.E.) to Somali parents, he has no right of abode in the U.A.E. and has never\n\nbeen to Somalia where he is a citizen because of his birth parents. The Appellant fears that he will\n\nbe targeted by the terrorist group, Al Shabaab, a group whi ch he allege..."
    },
    {
      "case_id": "110300",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['rad has found that the rpd decision will not stand']\", \"['rad will replace the decision of the rpd', 'appellant is a convention refugee']\", \"['rpd decision will not stand']\", \"['rad sets aside the determination of the rpd', 'substitutes its determination that the appellant is a convention refugee']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['rad has found that the rpd decision will not stand']\", \"['rad will replace the decision of the rpd', 'appellant is a convention refugee']\", \"['rpd decision will not stand']\", \"['rad sets aside the determination of the rpd', 'substitutes its determination that the appellant is a convention refugee']\"]"
      ],
      "case_text": "RAD.2 5.02 (June 23, 2014 )\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nImmigration and\n\nRefugee Board of Canada\n\n\n\nRefugee Appeal Division\n\nCommission de l\u2019immigration\n\n\n\nSection d\u2019appel des r\u00e9fugi\u00e9s\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRAD File No. / N\u00b0 de dossier de la SAR : TB5 -05588\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\n\n\n\n\nReasons and decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPerson(s) who is(are)\n\nthe subject of the appeal [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Personne(s) en cause\n\n\n\n\n\nAppeal considered / heard at Toronto, Ontario Appel instruit \u00e0\n\n\n\n\n\nDate of decision August 12, 2015 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the person(s) who\n\nis(are)the subject of the appeal [REDACTED] Conseil(s) du (de la/des)\n\npersonne(s) en cause\n\n\n\n\n\nDesignated Representative(s) N/A Repr\u00e9sentant(e)(s) d\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du ministre\n\n\n\n\n\n\n\n2015 CanLII 110300 (CA IRB)\n\n\n\n\n\nREASONS FOR DECISION\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] (the Appellant), a citizen of Ecuador , appeals a decision of\n\nthe Refugee Protection Division (RPD) denying his claim for refugee protection. He has\n\nsubmitted no new evidence in support of his appeal. The Appellant asks the Refugee Appeal\n\nDivision (RAD) to overturn the decision of the RPD and to substitute that decision with a finding\n\nthat the Appellant is a Convention refugee or a person in need of protection. In the alternative,\n\nthe Appellant asks that the matter be sent back to the RPD for re -determination by a different\n\npanel.\n\nDETERMINATIO N\n\n[2] Pursuant to Section 111(1)(b) of the Immigration and Refugee Protection Act (IRPA),\n\nthe RAD sets aside the determination of the RPD and substitutes its determination that the\n\nAppellant is a Convention refugee .\n\nBackground\n\n[3] The A ppellant alleged before the RPD that he is a gay man and fears discrimination and\n\nworse in Ecuador, due to the masculine and machismo culture of the country. The [REDACTED]\u2019s\n\nfamily are staunch Christians who believe that homosexuality i..."
    },
    {
      "case_id": "111015",
      "expected_count": 4,
      "extracted_count": 0,
      "ratio": 0.0,
      "extracted_determinations": [],
      "expected_determinations": [
        "[\"['rad upholds the decision of the rpd', 'appellants are not convention refugees or persons who would be subject to persecution']\", \"['appellants are not convention refugees', 'nor are they persons in need of protection']\", \"['appellants are not qualify undersection 97ofirpa']\", \"['rad disagrees']\"]"
      ],
      "missing_determinations": [
        "[\"['rad upholds the decision of the rpd', 'appellants are not convention refugees or persons who would be subject to persecution']\", \"['appellants are not convention refugees', 'nor are they persons in need of protection']\", \"['appellants are not qualify undersection 97ofirpa']\", \"['rad disagrees']\"]"
      ],
      "case_text": "RAD.2 5.02 (June 23, 2014 )\n\n\n\n\n\nImmigration and\n\nRefugee Board of Canada\n\n\n\nRefugee Appeal Division\n\nCommission de l\u2019immigration\n\n\n\nSection d\u2019appel des r\u00e9fugi\u00e9s\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRAD File No. / N\u00b0 de dossier de la SAR : TB5 -11741\n\nTB5 -11742\n\nTB5 -11743\n\n\n\nPrivate Proceeding / Huis clos\n\n\n\n\n\nReasons and decision \uf02d Motifs et d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPerson(s) who is(are)\n\nthe subject of the appeal [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Personne(s) en cause\n\n\n\n\n\nAppeal considered / heard at Toronto, Ontario Appel instruit \u00e0\n\n\n\n\n\nDate of decision December 16, 2015 Date de la d\u00e9cision\n\n\n\n\n\nPanel [REDACTED] Tribunal\n\n\n\n\n\n\n\nCounsel for the person(s) who\n\nis(are)the subject of the appeal [REDACTED] Conseil(s) du (de la/des)\n\npersonne(s) en cause\n\n\n\n\n\nDesignated Representative(s) [REDACTED] [REDACTED] [REDACTED] Repr\u00e9sentant(e)(s) d\u00e9sign\u00e9(e)(s)\n\n\n\n\n\nCounsel for the Minister N/A Conseil du ministre\n\n\n\n2015 CanLII 111015 (CA IRB)\n\nRAD F ile No. / N\u00b0 de dossier de la SA R :\n\nREASONS FOR DECISION\n\n[1] [REDACTED] [REDACTED] , (the principal Appellant), referred herein as \u201cAppellant. \u201d [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] , (the principal Appellant \u2019s minor daughter ), are citizens of Bangladesh. [REDACTED] [REDACTED]\n\n[REDACTED] , (the principal Appellant\u2019s minor son), is a citizen of the U nited States of America (USA).\n\nThey appeal a decision of the Refugee Protection Division (RPD) denying their claim for refugee\n\nprotection. The Appellants request that the RPD review and reverse the RPD \u2019s decision and find\n\nthat she and her children are C onvention refugees or persons in need of protection, or refer the\n\nmatter back to the RPD for re -determination.\n\n[2] The minor daughter of the Appellant submitted a B asis of Claim (BOC) narrative\n\ntranslated and written by his mother. The minor son of the Appellant relies on her mother\u2019s BOC\n\nnarrative. The mother was the Designated Representative for the minor Appellants.\n\nM..."
    }
  ]
}